\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}

%% ModernCV themes
\moderncvstyle{casual}
\moderncvcolor{blue}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\nopagenumbers{}

%% Character encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}

%% Adjust the page margins
\usepackage[scale=0.75]{geometry}

%% Personal data
\firstname{Jéssyca}
\familyname{dos Santos}
\title{Curriculum Vitae}
\address{Avenida Lourenço da Silva Braga,Cachoeirinha. Manaus, AM}{}
\mobile{+55~(092)~9226~5302}
%\phone{+2~(345)~678~901}
%\fax{+3~(456)~789~012}
\email{santosjessycabruna@gmail.com}
%\homepage{www.johndoe.com}
%\extrainfo{additional information}
%\photo[64pt][0.4pt]{picture}
%\quote{Some quote (optional)}

%%------------------------------------------------------------------------------
%% Content
%%------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\makecvtitle

\section{Dados Pessoais}
\cvlistitem{\textbf{Nome Completo:} Jéssyca Bruna dos Santos Pereira}
\cvlistdoubleitem{\textbf{Idade:} 21}{\textbf{Estado Civil:} Solteiro}
\cvlistitem{\textbf{Endereço: }Avenida Lourenço da Silva Braga,Cachoeirinha. Manaus, AM.}
\cvlistitem{\textbf{Celular:} 92265302}
\cvlistitem{\textbf{Email:} santosjessycabruna@gmail.com}

\section{Formação}
\cventry{2012--}{Licenciatura em Letras - Língua Portuguesa em andamento}{}{}{}{Universidade do Estado do Amazonas.}

\section{Formação Complementar}
\cventry{2013--2013}{Minicurso Literatura e Artes Visuais}{}{}{}{Universidade do Estado do Amazonas. 4h.}
\cventry{2013--2013}{Minicurso Oficina de Criação Literária: Conto}{}{}{}{Universidade do Estado do Amazonas. 12h.}
\cventry{2012--2012}{Minicurso Gêneros do Domínio Acadêmico: Artigo Científico}{}{}{}{Universidade do Estado do Amazonas. 20h.}
\cventry{2012--2012}{Minicurso Artes Poéticas – Dos Trovadores aos Modernistas}{}{}{}{Universidade do Estado do Amazonas. 3h.}
\cventry{2012--2012}{Minicurso Artes Poéticas – Dos Trovadores aos modernistas}{}{}{}{Universidade do Estado do Amazonas. 3h.}
\cventry{2013--2013}{Oficina de Redes Sociais Aplicadas à Educação}{}{}{}{Unidade Integrada Vale do Taquari (UNIVATES). 2h.}
\cventry{2013--2013}{Oficina: O Jogo como Ferramenta de Integração e Aprendizado na Língua Inglesa}{}{}{}{Unidade Integrada Vale do Taquari (UNIVATES). 2h.}
\cventry{2013--2013}{Minicurso Escolarização da Literatura}{}{}{}{Universidade do Estado do Amazonas. 4h.}

\section{Atuação Profissional}
\cventry{2012--2013}{Bolsista do Programa Institucional de Bolsa de Iniciação à Docência.}{}{}{}{Universidade do Estado do Amazonas.}

\section{Idiomas}
\cvitemwithcomment{Inglês}{Compreende Bem, Fala Razoavelmente, Lê Bem, Escreve Bem.}{}

\section{Produção Técnica}
\cvitem{Artigo Publicado}{Língua Portuguesa em sala de aula: trabalhando a crônica de acordo com o pensamento de Paulo Freire. In: IV SIMELP Simpósio Mundial de Estudos de Língua Portuguesa, 2013, Goiânia, GO.}

\cvitem{Artigo Publicado}{As contribuições das crônicas para o ensino da gramática e produção textual. In: Seminário Institucional do Pibid e I Simpósio Nacional sobre Docência na Educação Básica, 2013, Lajeado, RS.}

%\section{Prêmios e Títulos}
%\cventry{2013}{Menção honrosa - Etapa Nacional da Maratona de Programação 2013 (The 2013 ACM-ICPC South America Brazil)}{}{}{}{Sociedade Brasileira de Computação.}
%\cventry{2013}{1º lugar - Etapa Regional da Maratona de Programação 2013 (The 2013 ACM-ICPC South America Brazil - First Phase)}{}{}{}{Sociedade Brasileira de Computação.}
%\cventry{2013}{1º lugar - Maratona de Teste de Software}{}{}{}{Encontro Amazônico de Teste de Software.}
%\cventry{2012}{Menção honrosa - Etapa Regional da Maratona de Programação (The 2012 ACM-ICPC South America Brazil - First Phase)}{}{}{}{Sociedade Brasileira de Computação.}

%\cvitem{title}{ \emph{Title} }
%\cvitemwithcomment{Language 1}{Skill level}{Comment}
%\cvdoubleitem{category X}{XXX, YYY, ZZZ}{category Y}{XXX, YYY, ZZZ}
%\cvlistitem{Item 1}
%\cvlistdoubleitem{Item 2}{Item 3}
%%% ...

\bibliography{publications}
\end{document}